唔係話段階性勝利 但今日冇不反對通知書都有咁多一家大細出來 我為香港人自豪

明明冇不反對通知書 已經三個月
都有咁多呀公呀婆 一家大細出來行
市民開始明咩係公民抗命 違法達義 民主自由
遊行集會示威係我地既人權 根本冇野可阻到香港人

不反對通知書？ 留來煲醋啦

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

和理非都突破曬

yes
見到唔小一家大細

好多小朋友 我以為冇不反對通知書 唔會見到佢地

今日見到佢地好感動

但仍然好和理非怕

去唔返200萬

柳俊江: 正因為有「一家大細」所以才要勇敢去守護。

大佬冇不反對通知
依家帶一家大小出來係要好大勇氣 同勇武差唔多

一路口號無停過
士氣士氣士氣

只有一個方法可以有效打擊藍屍

不斷進化

係呀，有同冇差好遠㗎
大佬而家啲差佬癲㗎嘛，亂鳩開鎗，帶住細路嗰啲咪話唔驚